# Цель работы:

Целью данной лабораторной работы является изучение принципов описания функциональных процессов систем и на основе описанных процессов разработка диаграмм компонентов и развертывания, в соответствии с нотацией объектно-ориентированного языка моделирования UML.

# Постановка задачи:

1. Выделить и описать структуру программного решения и вычислительной системы, используемых в выбранной автоматизированной –информационной системе.  
2.  Максимально подробно описать выделенные объекты и процессы, с учетом нотации диаграмм компонентов и развертывания.
3. Разработать диаграммы компонентов и развертывания для описанной информационной  системы,  в  выбранной  программной  среде  со  строгим соблюдением всех нотаций.


# тема


Информационная система обслуживания клиентов по заказу на приобретение товаров через интернет-магазин


# диаграмма компонентов




![component_diagramm.png](../../../_resources/component_diagramm.png)




# диаграмма развертывания
















![deployment_diagramm.png](../../../_resources/deployment_diagramm.png)




